［撐警］警察都係打份工，一哥咁樣咁閪，不如罷工啦

你好警察，我知道你實有睇連登。
我對你地既處境都好憤慨....
而家一哥當你地condom呀！
你地又冇政治取向，唔好搞啦
現在宣佈所有警務人員發起一星期大罷工！
睇下政府、一哥同示威者點算

推

推呀

我無野講